台服希望戀曲

台服2 ser新手 求指導
有冇巴打一齊玩

有

想玩返求教